c朗4粒, 哥利c馬1粒, 比比1粒

完

出局

完

3條友加埋100歲 連一個後生仔都無

後生仔撚有鬥心咩
不出也罷

仲有3次黑哨

下屆無牙朗比比 葡提子應該連外圍賽都過唔到

柏柒西奧應該都無

c朗4鬥心, 哥利c馬1鬥心, 比比1鬥心

c朗果然係鬥心之王

依班退哂真係戥葡萄牙擔心，啲人咁廢

A lopes打球會都唔差
反而中堅搵邊個踢先大鑊
你老味而家個三條友加埋過百歲

對新牙朗同B華好失望
其他冇期望過